**В-К**: Вираж-Контроль  
**G**: 3118G (261)

>**G**: В-К, G, на стоянке, запуск  
>**В-К**: _G, запуск_  
>**G**: запуск, G  

запуск двигателя

>**G**: G, предварительный  
>**В-К**: _G, занимайте предварительный_  
>**G**: предварительный, G  

еду к торцу ВПП, остаюсь на РД

>**G**:	G, исполнительный  
>**В-К**: _G, занимайте исполнительный_  
>**G**:	исполнительный, G  

перемещаюсь на торец ВПП

>**G**: G, взлёт, Новинка 450(300)  
>**В-К**: _G, взлетайте, Новинка 450(300)_  
>**G**: взлёт, G  

лечу до Новинки

>**G**: G, Новинка 450(300), задание  
>**В-К**: _G, задание, окончание доложить_  
>**G**: задание, окончание доложу, G  

выполняю задание

>**G**:	G, Новинка, задание закончил, на точку 450(300) XX минута  
>**В-К**: _G, точку 450(300) доложить_  
>**G**:	точку 450(300) доложу, G  

лечу до КТА

>**G**: G, точка 450(300), к 3-му 200  
>**В-К**: _G, к 3-му 200_  
>**G**: к 3-му 200, G  

**если не смог сориентироваться, остаюсь кружить над КТА**

>**G**:	G, в вираже над точкой 450(300), до команды   
>**В-К**: _G, к 3-му 200, за бортом 2088G_  
>**G**:	к 3-му 200, за бортом 2088G, G  

снижаюсь к точке 3-го разворота

>**G**:	G, на 3-м 200  
>**В-К**: _G, заход_  
>**G**:	заход, G  

прохожу точку 4-го разворота

>**G**: G, на прямой, посадка  
>**В-К**: _G, посадка, полоса свободна_  
>**G**: посадка, G  

осуществляю посадку, освобождаю полосу

>**G**: G, полосу освободил  
>**В-К**: _G, заруливайте на стоянку_  
>**G**: на стоянку, G  

еду до стоянки
